人越大越少發噩夢

呢十年黎冇發過噩夢

因為你發嘅都係春夢

人愈大愈少發夢

現實生活已經係惡夢

試下訓時 搵隻手放係個心度

呢期同fd打ps4地隻地球防衛軍
打完成鳩日發惡夢